【文宣】爭取支持香港人權與民主法案

利申先，本身我對呢條法案或者美國議會點運作都唔係咁清楚，係攬炒巴帶出之後先搵D文章黎睇下，所以有咩講錯請大家屌細力D。
國際對香港呢場運動不嬲都好關注，818更加係焦點，我地要好好利用呢個優勢，爭取美國人支持呢條法案。
//Following is my idea
第一：
我地要推高Nancy Pelosi之前support HK 既tweet, 加上hashtag之餘可以add 唔同既國會議員，要佢地支持表態。
#SupportHongKongHumanRightsAndDemocracyAct
#SanctionChina
#StandWithHongKong

第二：
出post去IG, FB, Twitter同reddit，
呢 D Hashtag係必需，另外最好加D好多人用既hashtag，呢D post就好容易比人見到

第三：
留言進行遊說
好多外國人都覺得香港會變天安門2.0，好多會話God bless Hong Kong，都有好多人會問有咩可以幫手。其實大家可以留言，我相信影響力會更大。好似之前有白車過人海既gif，好多人話impressive我就留左段咁既言（睇下就好D英文爛到爆）
As a Hong Konger i am very proud of my people, for us it is a very normal thing to do. We are being opposed but our anger only towards China communist party, the government and the police. We have no intention to cause any chaos and China's propaganda machine labels us as terrorists.
Sad to say the situation is getting worse and desperate but we know there is no way to back down. If we lose, the only things that waiting for us are concentration camps and becoming Tiananmen 2.0.
China's military hasn't killed anyone yet only because Hong Kong is still valuable to them financially, and China needs us for the money laundering. So if you stand with us. Please send message to any congressmen you know to support Hong Kong Human Rights and Democracy Act, and sanction China . Please also retweet or post any things that happening in Hong Kong right now. #SupportHongKongHumanRightsAndDemocracyAct #SanctionChina #StandWithHongKong

人權與民主法案參考資料：

節錄
22位參眾議員聯合提案 已獲跨黨派支持

美國通過一般法案的程序為先由參眾兩院的相關事務委員會討論審議，後再提交大會表決；在 100 名議員的參議院及 435 名議員的眾議院均需獲過半數通過，而總統最後簽署並有否決權；如參眾兩院均高於三份二的大比數通過，則不須經總統而直接成為法律，惟總統行使否決權的例子亦不多。現時《人權與民主法案》由外交事務委員會處理。
～～～
《法案》過去數年均只有約五名議員聯合提案（co-sponsor），現時版本六月中提出不久後就暑假休會，但休會期間聯合提案議員已增至參眾兩院合共 22 人，並獲共和、民主兩黨跨黨派支持，「聯名人數是衡量支持度的重要指標。」同時眾議院議長佩洛西（Nancy Pelosi）承諾國會九月復會後盡快推動《法案》審議；參議院多數黨領袖米奇·麥康諾（Mitch McConnell）亦多次在twitter表達支持香港，故亦頗大機會優先處理《法案》。

我覺得之後嘅文宣重點
警察=黑社會恐怖分子，撐警=支持恐怖主義

外國支持恐怖主義拉得

大家支持的話請幫推，p牌仔無L用，一日一post，仲要無力推。

推

我咁睇啦，
第一 最終目標係黑警背後既大怪獸，打左大怪獸，一定會清算到黑警。
第二 外國既警察暴力都好嚴重，所以佢地未必咁大反應
第三 黑警唔係係外國使用暴力，外國無權力做野，同埋九月已經會傾法案，呢個時候要煲大佢。

收到

依家係隨機恐襲，警察包庇恐襲，咁係咪恐怖分子？加上依家中國唔敢出老解，寧願派武警混入去？點解？因為警察係佢最後防線！

香港要贏，中國就要輸！

曱甴論同中國用納粹手勢敬禮 推動種族仇恨

文宣可唔可以順便集中埋「中國威脅論」？
講講支那對世界各國嘅滲透（紅色資本、共諜等等）可能會危害該國國家安全
呼籲各國國民都一定要正視呢個問題
好似美國咁制定 / 通過一啲制衡 / 制裁支那嘅法案

pish

Push

PISH

Draft咗封email諗住遲啲復會send 俾每個議員
內裏加咗人權報告 NYT報告 幾條巴絲整合既video
希望佢地睇片知道情況有幾嚴峻
到投票前一日再去每個議員Twitter 提佢地多一次支持
House of Representatives 好多議員
起碼要過半數先可以pass俾congress投票
如果可以大比數通過更加好

中共一定使哂橫手唔比佢過。

真係有可能
所以我地低調行事好啲